美斯原來愛車路士！二兒子穿藍軍波衫

3月10日是美斯的小兒子Ciro一歲生日，有趣的是二哥馬特奧是穿著車路士的波衫參加了弟弟的生日派對。

通過美斯親戚的Instagram，可以看見馬特奧身穿車路士的波衫。

《世界體育報》認為這是因為美斯一家和法比加斯一家關係非常好，法比加斯曾為藍軍效力5個賽季，不久前才離開並加盟摩納哥。

14年ig follow車嘅時候 咪傳過去車仔

高質

證明bb先鐘意我轟

就算美斯肯去, 車仔有錢果時都買唔到佢, 依家連人工都唔夠錢俾啦

可以做義工

Lionel Messi used to play as Premier League side Chelsea on FIFA.

That’s according to former Argentina star Pablo Zabaleta, who used to play against the Barcelona star on PlayStation.

28th June 2018, 6:22 pm

學山齊士

兩年後去車啦

世三想走
搵件世五頂住先

美斯冇真正林伯泰利巴哥施治既車路士